【食住個勢】御半山加推98伙 平均實呎15947元

【食住個勢】御半山加推98伙 平均實呎15947元

新地（0016）屯門御半山沽清首批188個單位後，發展商即日加推3號價單，涉及98個單位，包括16伙1房、26伙1房連儲物室、50伙2房及6伙2房單位連儲物室，平均實呎20186元，折實平均實呎則為15947元，比本月3日首張價單折實平均實呎15248元略高4.5%，部份單位加價約3至5%。

大灣區中心去深圳只需30分鐘有乜理由咁平？